民建聯FB專頁發帖抽水「多啦DAB夢」網民反應熱烈！

車厘龜

出入平安

習種:月娥我要進來了

好撚柒

為所欲為tee

腦入面實有收納藥丸全部係屎

隻野中咗幅射？

jm9

Follow咗佢嗰啲老人家：

菊花強

佢整俾邊個睇

低能編輯應該係男人，來港新移民

This

抓緊一個中心，兩個基本點

佢真係深櫃

强强我要進來了

DAB班友都鐘意爆菊

套漫畫被中國封殺咗
DAB睇咗乜? 係咪對中共唔忠誠?

斬人嗰個？

咁撚猥瑣，教壞綑路，有冇人進入baby condom爆料？

ON9當有趣

之前個版本明明係689嚟喎

我指背影

民賤聯冇撚嘢呀話

飛機杯

呢班撚様真係好想打入年輕人市場喎
成日搞d柒嘢出嚟嘅

侵權

幽默感真係冇得勉強

民賤聯report就得 唔好派嬲/comment提高佢reach rate

盧星宇

暗示兒童色情

好尷尬

搵唔返篇文

多啦A夢整到成個藍貓咁

偉強, 我要進來了

尷尬

好撚心啦
講一兩次咪好笑
咁撚樣不停炒作啲垃圾屎尿屁作品有咩意思又柒又嘔心

月娥：維尼大大快點把利益輸送給我

cls

出現了

pls pin ar good post ar
唔好屌香港偽人啦 一人一個真香港藝人好冇？

我想要假博士學位

啲廢中廢老點會明你講乜

睇死佢一定無拎版權

唔講真係冇人知

一見到個隨意門，就諗起大雄老豆

尷尬到呢
幽默感呢家野...

我要時光機，回到過去推翻你班DBA入你老母西到

民建聯睇Child porn

半夜。床上。

「你……？」哥哥剛想說些什麽，卻被一只玉手捂住了嘴。

「噓……」妹妹把頭湊到哥哥耳邊，輕聲說：
「哥……人家……人家想和你一起……一起……建設中國特色社會主義嘛……」

只感到一股社會責任感與民族歸屬感沖上了他的頭，于是雙手開始不自覺的對妹妹薄薄的睡衣實行偉大的改革開放政策，牢牢把握一個中心兩個基本點；刺激消費擴大內需；讓一切創造財富的源泉湧流……

「啊……啊……那裏不行……我的社會主義核心價值觀……要缺失了……」

話音未落，哥哥那高速增長的GDP已經在經濟特區開始了社會主義現代化建設，深入貫徹落實「三個代表」重要思想，以人爲本推動經濟社會發展，圍繞主題抓住主線，全面提高開放型經濟水平，堅持「引進來」和「走出去」相結合的戰略，優化結構， 拓展深度，極大地促進了社會生産力的發展。

而妹妹則結合具體國情新出台了緊縮性財政政策緩解通貨膨脹，吸納了大量社會流動資金，取得了卓越成效。

「越來越緊了呢，又促進經濟穩定持續增長了呢……」收獲了生活水平不斷提高的哥哥的一致好評。

「啊……啊……爲人民服務的工作態度……」妹妹依舊沈浸在愛崗敬業的無限快樂中，「以後……一定要……對人民負責……哦，不然……我可要……建立……信息公開制度……與辦事公開……制度了喲。」

「呵……明明那麽享受中國夢……輿論還不老實……看我不加快轉變經濟發展方式好好思想教育一下這不聽話的妹妹……」

于是哥哥直起身來實施創新驅動發展戰略，增強創新發展新動力，深化改革，加快轉變經濟發展方式的主攻方向，促進資本在全球範圍內的流動；牢牢扭住經理建設爲中心，聚精會神搞建設，一心一意謀發展，推動了城鄉發展一體化。

妹妹日益增長的物質文化需求終于無法忍受：「啊……啊……要全面建成……小康社會了……實現……共産主義了……好幸福……」

「那我也要實現偉大中國夢了。」哥哥通過市場准入規則後，實行擴張型經濟政策，使大量流動資金流入市場，緩解通貨緊縮，資金全部吸入市場，達到泡沫頂峰。

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」妹妹一臉幸福地說。

「還沒完呢！」哥哥再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

「啊？！啊……啊……」

天已經亮了，但哥哥卻依然在貫徹從群衆中來到群衆中去的工作方法……

民建聯、藍絲寫嘢
總係有種突兀唔自然嘅感覺

民賤聯FB admin
祝你出街畀車撞
助紂為虐

好撚尷尬
就算係手足整都覺得尷

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

乜唔係教細路磨刀咩？高尚情操喎

DAB 出名恐同
但走去抽同人的水

痴線
退一萬步，明唔明咩叫social distancing
用時光機定隨意門去放毒咩